你地買 album 咁多年 買左幾錢

我1000左右

至少5000

5000 以上

MOMOLAND GUGUDAN 重有乜?

應該接近5位數

Oh My Girl

1m左右啦
啱啱好政府派錢夠填數

你都收唔到扮咩

收聲啦雞蟲

幾m

HAHA中學雞

0 我搵daddy買比我

gidle oh my girl

100萬 咁多

你邊到鄉下

你呀 除左DIA仲有咩

我00黎新世代 1m＝1 million

剩係dia都幾m

會唔會呀 一隻album 先百幾
圖呢

5000起跳

咁撚多 有冇位呀

呃你做咩

買咗廿幾年，搬屋幾個大膠箱，加埋數碼版，數唔到

掉未